覺唔覺香港講波佬好撚廢

講埋d廢話，頂唔順轉去聽英文